Fox 回應垃圾徵費事件

段片成9分鐘 簡單整合下
不願面對自己啲片垃圾同藍絲唔想比人叫藍絲
前幾年一路都有追開bomba 但而家真係好撚低汁 為拍而拍 又唔撚好笑 felix趕客樣 屌佢老母 戲屎食螺絲收得貴

藍屍都係收收皮先

推推推

乜水？
乜狗屎垃圾都ＰＯＳＴ上黎

屌你老母咁既垃圾 成條串講野懶音又重，聽到都唔撚舒服 學乜撚野人拍片

Click入去都唔想

8蚊買左唔多過10分鐘既片
我去戲院睇hollywood 大片120 分鐘 除返開都無咁貴

youtuber 主打 content ，但而家bomba收哂皮啦
講skill，淨係打燈都睇得出幾垃圾，d光硬到驚死人唔知佢打燈

如果係熊仔頭我都會考慮比$8
佢地

人地fox 哥話你地只係酸佢地搵到錢

大j同笑波子 hins我都會比8蚊睇佢地打機
一直覺得bomba好悶

呢d 你都肯俾錢都幾撚on9

揾憎你地個班去唔知乜春交流大會
我做咩要哂時間理鳩你先

三個都不知所謂

幼稚園畢業未

其實佢地搞錯晒。。。

佢地d 片 係sip 時間睇

唔洗點用腦， 10分鐘內 , 撘車 爆石 咪睇下囉

有時睇完唔係特別鐘意， 但都俾個like 你

佢地就以為好多人支持，以為會有人願意俾錢支持

不過而家佢地唔會明。。。 只會話負面comment 係haters. 唔會接受到真心批評了。

點解on9? 佢地幾好笑啵

人地覺我你d片連8蚊都唔值咋

中三啦on9

同埋youtuber就係比人感覺係貼地d 似係朋友
屌你老母本身已經每況越下 仲要開始懶高深 拍d up完一大輪廢話之後其實一句可以總結既片 宜家仲要話收8蚊 我真係睇戲好過 起碼人地有CG 有景

如果只係話想試水溫 點解要收8蚊咁貴?
8蚊唔係多 但條片10分鐘都冇就貴啲囉

屌你好撚扮野
想賺多d就多d啦
想改變創作人地位 好偉大呀仆街
連backup佬都賺到咁多錢既同時，我唔信你會賺得少囉
仲話唔分藍絲黃絲，中立撚正仆街

笑撚死，成段片都講廢話，仲想掩飾自己唔係藍絲，好嘔心

中三係時候揀科啦

自曝其短

喺堆垃圾入面比較啲垃圾冇意思
包括睇大j同笑波子嘅你

你咪睇吓邊個比8蚊囉 大部分人唔比既情況下你啲片只會慢慢無人睇 到時等同慢性自殺

其實佢賺廣告唔係仲so咩
我估肯買既人唔多過佢觀眾10%

衰貪心囉

屌好撚假
真係當人傻閪咩
好格硬黎

死撚番去做功課啦小學雞

中三學人上連登 屌 入番你老母個閪到檢討下先啦 大J你都睇 係撚唔係人呀你

有幾四五十萬人subscribe，我當你有百分一人比錢，呢到都幾皮野了

睇錯垃圾fox回應徵費事件

中三有80k? 捐閪晒比大J啦屌你老母

中三好心你就讀好d書啦
而家d中學生咁無taste

想試下連登仔係咪咁憎後生仔 新會員
普遍廢老都接受唔到新野
利申:中三個時已經上舊登

認真撚好柒

講咁多廢話都係想我地比錢你做生意 但我地冇收益

繼續兜呀

支持bomba

死撚番去飲奶啦屌你老母貼錢比我都唔會睇 幾撚時變到咁撚多小學雞 上連登好威威呀？

成班低能狗比個假膠撚到暈陀陀
你地智商最啱睇大J同笑波子架啦

四五十萬人，有幾多係淘返黎

你自己咪又係

死返去你老母個閪到睇大j打機啦小學雞

睇你個名都似係小學雞 扮乜撚野 毛都未生齊學人上連登

對唔住囉
我唔知連登有年齡限制
我返去溫書啦 咁多位大哥哥
唔好鬧我啦 好痛啊

老實講 咩Bomba 咩笑波子 大J呢堆youtuber真心垃圾 不知所謂 樓上有條撚樣仲話佢地好睇 唔撚知你真心定扮假膠

如果係真嘅話你都幾可悲 睇埋哂啲垃圾 支持佢地呃飯食

至於呢個咩鳩Bomba 由佢係藍絲開始一早就玩撚完啦 而家仲要衰貪心柒多獲 好心你班垃圾Youtuber就摺啦仆街

先不論佢藍絲說法
如果係真心，改變創作人社會地位係好
但佢方法用錯晒

我覺悟比8蚊少同我會比8蚊睇你段片係價值問題
你話去返以前咁高質好睇，比幾蚊直係ok
唔係接受唔到就轉身走
係一個免費平台，8蚊已經如大差距
係已經留到壞印象比人，比起片既質素下降更趕客

唔係你付出一定有得回報，係你要有個有價錢既成果先有回報
仲要扮marketing 分析過，最基本用SWOP都知唔掂la

學下接受下負面評語先la，打依d說話係袋錢入袋先講，仲叫人唔好講，on9

見到個id咁細就feel到係
除非ac借咗畀人
不過我依然覺得嗰3條啲片辣殺

上面成班比人撚狗

btw 舊post見過唔少人話會睇大j啲vlog]

撚咪撚 講一兩句就話撚到人

暫時得mingjar 會肯比佢收8 蚊

所以我哋有免費直播囉

有人認真到去舊post cap圖呢

香港youtuber 得有Kai Man Wong 既DigitalRev 做得出色
其他都係廢柴扮大袋
8 蚊itunes 都買到戲啦？

咪一樣都係垃圾
唔洗分得咁仔細喎

熊仔頭個邊都開始悶啦
Bomba呢邊一開始已經覺得垃圾 最後兩邊都無睇啦

Kai 真係做出國際
國際人士認同
唔係9 流流係香港

比錢隔住個mon睇人打機

Youtube上面真係收錢嘅片 Quality點都會有返咁上下
Bomba啲片自問已經唔係特別吸引或者好睇
平時無聊撳入去睇下啫
依家佢聲稱啲鉅獻嘅作品都只係一般般咁
8蚊唔貴，但始終都係唔值

你睇下youtube red嘅收費片都只係收16蚊一條，Bomba咁嘅片收8蚊只會畀人恥笑

又話支持警察唔係佔中單事
但自己又唔敢講佔中單野個立場

佢都算誠實 起碼無迎合網民話支持佔中

垃圾徵費
好貼切

咁想搵錢 認係藍屎 反佔中自認支那人咪得囉

理閪得人 咁講實況主都唔應該開sub

利申唔會買bomba d片但都唔反對佢收錢
因為都唔會睇

垃圾徵費好撚精警
其實我地唔係排鳩fox 只係排劣
拍埋啲狗屎垃圾上去又叫人收8蚊
唔好意思 你都係繼續發你個死人夢喇

唔是bomba fans，youtuber唔係backup佬咁狗
叫做有創作有花心思
Yotuber賺錢有乜問題，都叫一個職業姐
佢地肯做，有人肯睇，願打願挨就得架啦
Youtuber做義工咩

中三

咁多廢話

覺得低質咪唔好睇囉
樓主又要睇佢段解釋做乜鳩
浪費時間係無謂片上
利申 無點留意bomba 都係連登講起佢要收費先知依件事

除左大j 其他香港YouTuber都唔好睇

樓上幾個明顯假膠啦屌

你真心？
( Show Blocked User - Homeless帝 )

垃圾

一個post 吊哂啲認真撚上黎

大j都好d,笑波子 見到都唔開胃

呢條fox講野真係好難聽
懶音多到
練好d咬字先啦youtuber

成班認真撚比人撚翻轉頭

大j?邊撚度大啊?睇過

咁都有得笑
認真撚係得既

bomba初期既片真係唔錯 佢keep到果陣既質素我真係唔介意比錢 睇戲咁睇
但近年果啲唔好話比錢 free既都冇興趣睇

証明連登廢老對中學生既怨恨好重

笑撚死 咁都釣到新會然認真撚

Agger
佢而家啲片真係食野開黎sip 時間都要on9都熄果啲
用條片賣廣告又賣得咁撚垃圾 熊仔頭啲廣告片都好過佢啦

岩，FH抵比好多

自比iBanker 醫生 律師
人地讀幾多書幾努力先至搵到錢呀
Ibanker都算 醫生個社會地位竟然係因為收入
真係吹撚漲
唔係話香港地搞創作無價值
但係我屌你上網拍幾條牛屎片 字都字咬正就當哂自己專業人士 你威係因為你行頭窄咋

假膠咁明顯都有人炒

好多人明知佢地藍絲都繼續睇

佢咁搞一搞 應該之後冇廣告商搵佢
可以正式收皮

藍絲就藍絲啦
屌你老母

話屌！
睇到都覺得痛....

Fox TV?

前幾年出道時有追開

但發現係藍絲之後就一直冇睇

佢地啲片值唔值8蚊呀 youtube大把片唔洗錢有得睇 我洗咩比8蚊睇你地啲垃圾片呀？成日搵felix出黎做主角 狗都唔屌啦 仲好意思收8蚊

如果Bomba無左Fox同Felix
淨係得返爆江我諗都要值8蚊

利申: 無左Kibi已罷睇

咁大個仔，睇我好過啦

骨精強

哥哥有咩好睇啊

下

100毛上咗神台佢哋就愈做愈霉

關咩事

升中四了

做幕後岩啦 樣又衰戲又差都算啦 屌你老母d懶音

點解佢講野好似九唔撚搭八